將軍澳有5個手足拉咗

喺隻狗中空降單車之前，有5個手足俾人捉咗呀！